［黑色起底警報］TVB又現場影人大頭做直播啦！！！！！

無圖

請各位在場人士搵出TVB記者以保障安全

其中一個鏡頭影緊張超雄

大家幫幫手

推

各位黎幫幫手
推post俾現場見到

搵唔到都幫手推個10連

講底個記者角度俾現場知

頭先金盈講到有張超雄

極有可能係佢附近

試下講下影住咩舖頭咩街啦

下次一定要扑鳩爛佢啲器材

去搞鳩佢

你發洩係前線到無用

Push

不過都支持去搞鳩佢

唔係發洩
係唔好俾鏡頭遂個大頭影

扑鳩爛佢呢樣野我阻止唔到大家

現場和理非唔該幫搵個鏡頭出黎

Pish

另一鏡頭 回收桶隔黎
消防員到

油尖旺
應該警署到